今日終於見識到肥婆女上司嘅威嚇性

返咗份新工無耐
個肥婆女上司就成日點我做嘢
唔係公事 係私事
成日叫我login facebook畀心心佢
又叫我幫佢買珍惜奶茶
一時又問an機有咩睇戲app
屌我iphone我撚知咩屌

直到今日 我只不過係無拉好褲鏈
佢就bilibala咁開全頻問我係咪扯旗
都on99
嗰一刻真係好難受
明明我去廁所係解褲頭
點會關拉鏈事？

不過最近八到原來條肥婆都幾咸濕
但諗起佢個大屎忽真係點都扯唔起

ok

佢睇中你條jerjer仔想追住含

買左美極鮮醬油未？

追撚含樓主有福了

想知

係咪肥到不可食用先

比曬暗示你

0/10
真確性有待提高

樓豬事業有機了

豬扒都係肉，食左先講啦

屌到佢幫你買返珍珠奶茶

同肥婆女上司係公司做愛

珍惜奶茶？珍惜群組特飲？

有冇咁撚on9
你好靚仔架？

你都係做返幕前啦

唔明？

唔明